發現咗派膠子同大雞樂共用的英雄聯盟ac

青銅 灰鐵

鐵牌

竟然試過打到上銀牌

2個人用同一個ac先打到

拉啦

100正皮我公開放針狗英雄聯盟ac

咁快13個正皮

「N賓起底」波台 LOL 戰隊

父爆左啦

又柒

拉

佢公開咗你